{"translation-revision-date":"2023-10-06 15:14+0200","generator":"WP-CLI\/2.7.1","source":"components\/blocks\/react\/build\/modal\/assets\/index.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"fr_FR","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Le point de rupture":["Le point de rupture"],"n'a pas \u00e9t\u00e9 trouv\u00e9.":["n'a pas \u00e9t\u00e9 trouv\u00e9."],"Activer les points de rupture responsive":["Activer les points de rupture responsive"],"existe d\u00e9j\u00e0.":["existe d\u00e9j\u00e0."],"Ajouter un point de rupture":["Ajouter un point de rupture"],"Point de rupture":["Point de rupture"],"Configuration globale":["Configuration globale"],"Largeur maximum":["Largeur maximum"],"Configuration du bouton de fermeture":["Configuration du bouton de fermeture"],"Taille du bouton":["Taille du bouton"],"L'espace entre le texte du bouton et sa bordure":["L'espace entre le texte du bouton et sa bordure"],"Supprimer le point de rupture":["Supprimer le point de rupture"],"Supprimer la configuration du point de rupture.":["Supprimer la configuration du point de rupture."],"Configuration des couleurs":["Configuration des couleurs"],"Texte\/icone":["Texte\/icone"],"Bordure":["Bordure"],"Fond":["Fond"],"Ouverture automatique ?":["Ouverture automatique ?"],"La modale s'ouvrira lors du chargement de la page.":["La modale s'ouvrira lors du chargement de la page."],"La modale s'ouvrira avec un \u00e9v\u00e8nement personnalis\u00e9.":["La modale s'ouvrira avec un \u00e9v\u00e8nement personnalis\u00e9."],"S\u00e9lecteur d'ouverture de la modale":["S\u00e9lecteur d'ouverture de la modale"],"Le s\u00e9l\u00e9cteur d'\u00e9l\u00e9ment qui va ouvrir la modale.":["Le s\u00e9l\u00e9cteur d'\u00e9l\u00e9ment qui va ouvrir la modale."],"Configuration du rendu":["Configuration du rendu"],"Responsive":["Responsive"]}}}