{"translation-revision-date":"2023-10-06 15:14+0200","generator":"WP-CLI\/2.7.1","source":"components\/blocks\/react\/build\/modal\/assets\/index.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"en_US","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Le point de rupture":["Breakpoint"],"n'a pas \u00e9t\u00e9 trouv\u00e9.":["was not found."],"Activer les points de rupture responsive":["Enable breakpoints"],"existe d\u00e9j\u00e0.":["already exists."],"Ajouter un point de rupture":["Add a breakpoint"],"Point de rupture":["Breakpoints"],"Configuration globale":["Global settings"],"Largeur maximum":["Maximum width"],"Configuration du bouton de fermeture":["Close button settings"],"Taille du bouton":["Button size"],"L'espace entre le texte du bouton et sa bordure":["Button padding"],"Supprimer le point de rupture":["Delete breakpoint"],"Supprimer la configuration du point de rupture.":["Delete breakpoint settings."],"Configuration des couleurs":["Color settings"],"Texte\/icone":["Text\/icon"],"Bordure":["Border"],"Fond":["Background"],"Ouverture automatique ?":["Open automatically?"],"La modale s'ouvrira lors du chargement de la page.":["Popup will open when the page is loaded."],"La modale s'ouvrira avec un \u00e9v\u00e8nement personnalis\u00e9.":["Popup will open with a custom event."],"S\u00e9lecteur d'ouverture de la modale":["Popup opening selector"],"Le s\u00e9l\u00e9cteur d'\u00e9l\u00e9ment qui va ouvrir la modale.":["Element selector which opens the popup."],"Configuration du rendu":["Render settings"],"Responsive":["Responsive"]}}}